眼見勇武同和理非開始有衝突，想同大家分析一下咩叫暴力

2014年，佔馬路叫暴力，但2019年既今日佔路係基本。
當黑警第一次用槍，我地覺得好暴力，但呢家巳經係基本。
當白衣人第一次無差別打人我地覺得好暴力，但呢家巳經麻木左。

我唔係鼓吹暴力，但想講所謂「暴力既行為」既感覺其實會改變。今日既暴力行為對於日後黎講未必係暴力，反之亦然。

但要和理非同大部分市民接受，就一定要先做好文宣，再升級勇武，最好可以預先警告。
講清楚點解示威者武力要升級(因為黑幫權力無限大，越黎越過份)
但真係要對準目標，盡量唔好傷害無辜，攻擊建築物(利申，相比黑警既殺人意圖，我認為火燒建築物完全無問題。)

只要大家統一左以上個原則，再做文宣，若果真係唔小心傷害到無辜既人，大家都可以清楚解釋同道歉，我相信有心理預備底下做佢地會接受好多。

因為咁係證明我地既武力係用理性去決定，但唔係衝動。

勇武需要聽和理非既意見
和理非都要聽勇武意見
有時大家意見可能有衝突
但真理越辯越明
就係要透過對話去了解大家
唔好因為對方持相反意見就毫無理由去反對同封殺

勇武要俾和理非知佢地係用理性行動
和理非亦要多包容勇武既行動同說話，就好似男女朋友一樣，千其唔好亂講分手(割席)。
因為勇武面對既壓力其實好大，我地要接受佢地需要連登發泄佢地既憤怒，我地要支持佢地，可能佢地做既野未必一定係岩，但只要大家目標都係一樣，我相信最後一定可以透過溝通去達成共識。

勇武義士，香港靠你地。

pish